唔開心

想死

駛乜死

Why

同我傾下計囉

返工唔開心

轉工

我講唔做無人返間鋪頭喎

Wfc

間舖又唔係你生意
學哂啲嘢未

唔識 聽日一個返工

巴打做邊行？ 我可以做下樹lon聽你sung下
利申：非he

相信你心中一定非常困苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到以下的網址了解我們的服務：

，那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。你更可以進入網站內的『Chat窿』(服務時間：星期一至五上午6時- 凌晨1時；星期六、日及公眾假期晚上8時- 凌晨1時) 即時與我們的義工在網上交談，尋找一些精神上的支持，或是疏導一下自己的負面情緒。或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你不需要在這裡回覆我，因這戶口是我們義工共用的，但期望在聊天室可以見到你，與你傾談。